和理非可做的事

和理非記得每次收受到黑警不公平或不禮貌對待，一定要去投訴留record
就算個監警會係廢嘅,但係個投訴數字可以話到比國際聽黑警喺好唔專業

Push